(多圖)發覺大陸妹打男人方面幾有一手

好正，打到男人唔敢還手

駁嘴呀嗱
打撚死你

往死裏打

見到大陸妹當男人係狗咁打
大陸妹世界第一

正
留名睇港女挑機

早幾日返去深圳
見到條女係條街到大大聲咁屌柒個男嘅
又打又剩，重要一腳踢佢下體

睇錯大陸妹幫男人打飛機有一手

男人都唔幫你啦柒頭

大陸妹打慣男人

挑，有乜所謂，當街俾佢打幾下
夜晚捅返條女幾百下，再打patpat幾十下啦，乜氣都出哂

咁惡有得捅先算

咁到扯扯到
樓主More

唔夠大婆扯爛二奶衫褲周街打二奶咁勁

試過好多次見啲大陸情侶 大陸妹閪口閪面到完全唔出聲 男朋友狂氹都唔彩 公主病程度係誇張過港女 係啲傻鳩先會成日吹奏大陸妹嗲 嗲？佢諗住呃你錢個陣咪嗲囉 你打份工個陣都識對老闆客氣啦傻鳩 溝咩女都好唔好溝大陸妹 要溝就死上大陸溝唔好帶來香港

大婆打二奶，仲要扯爛晒衫褲周街打

睇到扯

對，好中意女人咁暴力，
女人打女人，好鬼正

對不起樓主，女權post變女性侮辱/打女性post

連登仔又話中國女人千依百順

大陸妹溫柔體貼呀

五毛呢?

振夫鋼

男人還手一拳打暈佢啦

女人依個物種本身就好勇鬥狠 唔間地方事

你就唔啱啦
垃圾港男為左屌大陸妹個閪
被人打撚死都願意架
男人狗黎架，特別香港男人

都要男人做狗配合既
男人天性犯賤做狗

咁都有好多賤女人0既，
勾人老公仲要比大婆周街打

好鬼中意睇呢d
樓主又中唔中意睇呢d?

大陸婆戰鬥力驚人
不分男女往死裏打

比大婆扯爛晒胸圍底褲，
得番對手禁住隻西，另一隻就禁住兩隻奶，
好鬼好睇

最好有4個人分開扯開個女的手手腳腳，
我諗仲好睇
好似日本四仔咁就好睇

More

所以題目開錯了，應開做“大婆往死裡打”

等陣搵比大家睇

係地鐵睇到扯咗

最好好似呢條咁 扯爛啲底褲丫個啲

正呀，打撚死啲臭雞
如果香港係咁
賓穎應該可以打到毀容

啱呀巴打
個啲賤婦應該被人打死

往死裡打

振夫綱界有lol選手

打下我

睇黎要搵大陸妹摑醒你啦

哇 狼到

兔兔想唔想跟大陸妹學打男人？？

溫柔體貼呢

男人嘅恥辱

做男人做到咁

去日本遇到大陸兩公婆
個老婆一路行一路大聲屌個老公行程安排得衰
仲係咁打佢膞頭背脊
好努力聽佢d普通話 唔知話買咩飛搭車買貴左

Lm

我嗰個不知幾溫柔

除完bra就冇左 屌
最重要果part呢？

駁唔刀

個男人完美演繹咩叫倒抽一口涼氣

虐畜

好撚正 睇到硬左 more

其實係大陸男人打女人 多好多
仲好甘下

聽到有啲前列腺液流左出黎

其實係情趣嚟

好嘈，聽唔明佢UP乜

頂多 跳下 開心舞～

大陸妹淨係適合當做臭雞往死裏屌，過人世不了

好想比佢地大大力踢春袋

識玩

之前有單咪係餐廳，男戰神，一挑幾有男有女

跟本就睇人

之前一孩政策搞到d老豆老母寵壞曬個女

做人二奶抵比人打啦

呢個好慘

巴打識玩
唔似得啲on9男人被大陸妹呃到樓都冇得住

男人打人兇狠,女人打人毒辣

可惜十年前已經150 , 港女大陸妹已分不清

有人吹奏大陸妹溫柔體貼個陣
記得比呢個po佢睇

諗起有單新聞大陸男人起廳餐廳一打五

咁嘅質素嘅女人都有男人鍾意
個男人質素都應該差唔多
又嘈又樣衰又粗魯

我地男人唔係唔夠打 係唔夠膽打啫 一陣打贏你又話男人打女人 打傷你又報警 打完你又周圍唱

我女朋友都係咁

其實好多連登仔唔認同 唔好入錯數。

吹奏大陸妹班撚樣呢

大陸d禮金誇張到 真正賣女

最尾後面個白色衫幾正
可惜心地唔好

如果呢死廢老識咁諗
就唔會咁多150 蝗搶公屋

男人出手

打輸比你話你比女人恰

打贏比人話你恰女人

真係排名不分先後

岩呀，你老豆都係

會唔會有日有班唔識嘅大媽咁樣指住你個女 話佢係第三者 然後當街畀人撕爛曬啲衫 周圍嘅人都冇打算幫你個女 仲要好似上面班人咁樣食住花生等睇戲

華人男人垃圾啫之前有個鬼佬又係咁俾人打，忍咗好耐一拳打撚到條女訓地

D港女咪同呢D大媽一樣唔講道理
有無男人打奸夫?

捉姦要在床, 呢D我基本都唔信

連登仔，香港大陸，都要比女追住黎打
振夫網

無撚人性

勁慘

呃你錢同身份證時千依百順
不過連登仔覺得自己一定係例外個個
人唔笑狗都吠

男多女少，女人搵錢又易！完

啲人唔係話大陸妹好溫柔

以前既大陸女人 真係比較溫柔
主要原因 是以前大陸未有網絡, 當時大陸女人 好多都on99咁, 乜都唔識
佢地既心態仲係「男尊女卑」, 覺得女人要服侍男人, 服從男人既命令

但新一代大陸人 由於識得上網, 見識多左, 知道原本女人係可以惡過男人
於是新一代大陸女人 個個都比港女更公主病

渣ga

港女一定最溫柔啦

唔使爭，港女大陸妹都係垃圾

香港代表

片？好似幾正

睇下連登仔講咩先
內地妹子好多性格好好
會識大體d，比足面男人

被大陸妹打撚死曬啦
仲有命都應該被人呃到底褲都冇

同好 好睇過av 冇得睇埋對波仔差咁d

其實有道理冇人會話你恰女人
男人廢就廢

全部潛曬水啦
未被大陸妹打過同呃過啫

大陸婆最撚鐘意扯人頭髮
好撚on9
比著我帶把較剪係身狂車佢車佢十幾二十巴無力還手再剪鳩曬佢d頭髮
頭皮都同佢扯埋出黎睇佢以後仲點撚樣生頭髮

係香港見過有對大陸情侶
個女閪口閪面咁行得好快
個男係後面追住佢話：買買買 你想要什麼包包都買

大陸婆戰鬥力max
冇人鬥得過大陸婆

所以話大陸妹勁
可以當啲男人狗咁撚
要咩買咩

好多五毛吹奏大陸女人嫁

果d打二奶片
點解唔係打個男人

睇出面倚天屠龍記個po就知
成班on9睇到津津有味

五毛夠可以申請ac 啦。

之前有個post入面有人屌吹奏大劣妹個user，你又扮睇唔到？
唔知你cap個啲cm係唔係好多正評啦。

過多幾年仲會進化成大媽型態

圖2個張係咪2個男人

你自己睇下出面幾多吹奏大陸妹既post先
會逼埋黎男人到都有得吹奏
真係笑撚死我

點解 d 大陸妹好似唔怕比人抽水咁？

港女快d有樣學樣

港男係要大大力打先聽話

睇完呢個post, 正常男人 更加唔想同大陸妹結婚

有邊個人想自己老婆 日日逼埋其他男人到, 比其他男人抽水??

大陸女明星 整容既比例仲勁過韓國

就好似之前 射鵰英雄傳果個 李一同
已經有好多張相證實佢出道果陣既樣都同家陣唔同

但依然成班傻仔去吹捧 李一同

當港男狗咁打

所以話
大陸人諗野特別on撚9

當港女係芭比咁剝佢光豬，
踩港女隻臭西就0岩0架啦
對臭西港女使乜客氣
又中意食洋腸又勾人老公
正臭西港女

好想做大陸妹條狗 日日比佢地踢j

M男

cls成地頭髮

講拜金大陸妹真係嬴港女十條街
可以成世只為錢 眼中只有錢
好似個人完全無感情咁

盲拳打死老師傅

雖然唔鍾意韓國
但韓國男人可以打撚到女人仆街真係正

韓國男人可以同大陸妹一戰

推到啲大陸雞仆街

港女雖然是拜金, 但最起碼有基本道德

支那人 直情為左錢, 乜都做得出
就好似 毒奶粉, 毒疫苗, 去害自己下一代, 真係只有支那人先做到出來

我fd同左個大陸妹一齊
幾啱傾 但玩玩下打我fd真係毫不留情一巴星
睇見都痛

連登仔返大陸溝女幻想破滅
原來周圍都係港女

可能做咗好錯既事啦

不過除咗暴力有無第啲更好既方法

救命啊救命啊

大陸男打女既數量應該多幾百倍

真係得人驚

Pish

被人打都唔撚還手 咩人嚟

啲五毛去曬邊呀

唔係好鐘意post幾張整容p圖大陸雞出嚟吹奏㗎咩

何超蓮 宣佈同一個支那仔指拖

家陣五毛去哂 何超蓮 既post吹捧 支那男人
話何超蓮選舉支那男人, 即係證明支那男人高質過港男

五毛唔會放棄任何機會吹捧 支那仔/支那妹........踩港男港女

大陸雞真面目

支那冇個好人

Exact7ly

極變態

一除bra就cut起碼影到佢剝光豬遊街啦

好撚樣衰

睇得太多av... 會覺得個二奶會捉番個大婆 綁著佢 然後用oversize 假鳩 駁電鏄 轉哂三個窿

件北姑太樣衰

打撚死你班弱雞連登仔呀呀

如果大陸婆個老公偷食俄羅斯妹會點

推上去比班雞蟲認清現實

根本上宜家華人社會嘅女人90%係垃圾娶唔過，求其搵個非華人女人都好多多聲

兩打一正臭閪

講到尾都係男既唔還拖

你搵到先算啦柒頭

香港男人應要學識打女人。

你有女人先講啦

明明都係男人
但食住花生睇住男人被人打
真係有趣

支那絕對係全球女權撚嘅天堂
強烈要求支那全面回收全球女權撚

廢柴媾北姑既下場

錯呀
港男咁中意大陸妹
應該大量引入

引入楊冪嬸

岩呀 管教下班港男

一定要
美若天仙

1號額頭2號山根

推呀

隔離個呀伯成褲精

兔兔
有on9仔吹奏大陸妹個陣
用我啲圖打撚死啲連登仔

你話冇就冇啦